求意大利內陸火車推薦

小弟就去意大利 行程如下
威尼斯->比薩->佛羅倫斯->羅馬
想請教邊間火車公司較平？
係邊個網買方便同穩陣啲？thx

自己上 Transitalia 同 Italo睇下

Trenitalia 啦，上官網可以search班次，三個月前買early bird可以好平
法拉利火車得好少line，而且班次又比trenitalia疏